GME 星期一演習

CASE 1: 美國果邊卷商又玩野，只可賣不可買+滅世棍

Hold the line 32579!

Case 2: 美國出新聞話會配股，增發，大股東轉讓股份

食屎啦，假新聞只係罰款$800美元，

Hold the Line 32579

今次機會最後一次，將來一定有rule 防止今次的財富大逆轉發生

Hold the Line 32579

投資可升可跌，自己了解風險 (回報💎💎💎💎）
不是投資建議

可能又係電腦左手交右手壓價

跪求滅世棍

仲有冇機$100入

屌你得100蚊本？
300蚊都無？
300好快變海底

賣樓嗰個真定假

唔係32857咩

見棍就加

美國果D 媒體報道星期一定有動作！

大家💎💎💎💎💎👋

講到口水乾 冇得配股比沽空機構 第一犯法 第二 gme要3個月後先配得股

笑撚死

第一張最好笑

諗住等佢大棍就入 希望可以跌到250-300

$游戲驛站()$ 其實大家諗下RB 點解要限購？ 驚保證金唔夠？ 點解驚保證金唔夠？因為知道空頭果邊將會輸了
所以大家，Hold the Line!💎👋

-------

RB 咁做，第一可能想重演星期四果個情況，但好明顯滅世棍之後就會大升返（可能可為借貨再沽空）

blackout period 大股東無得買賣 但應該可以配股